同周星馳合作有幾大壓力？

成段片啲互動極尷尬，最後 5:08 家英哥配音都係達唔到星爺要求個反應

好認真高要求地拍左一套唔好睇嘅戲

聽講最後都無用到家英哥啲配音

咁慘

星星唔識得表達自己姐

聞西！

佢怕俾人大做文章，抑制住自己嘅表情

冇壓力

邊有呀，西游2裡面唐僧個肥佬師父
好似都係得幾句對白